重申一次⋯ 1幻8 is coming to town ⋯股災將重臨⋯各位做好防災準備！

⋯要盡快⋯一開市⋯澎澎聲⋯雙手大大力⋯出盡力⋯去沽⋯沽到不問價⋯求撚其見貨就沽佢老尾⋯

附圖

買得個五千蚊熊證就咪撚槽啦

聽日開市不問掃

堅決跟隨麵神步伐 沽

嬲左了!!!!! 大家星期一先睇264!!!!!!!!!!!!!

聽日鬥快沽

講撚左

跟左fatfat

大户派錢 你班仆街仲唔沽